藍的表示頂唔順 要割啦

我要賭馬呀dklm

以為講緊大嶼山的, 心諗關你撚事